{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7855&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천뜨락펜션"
    },
    "text": "水上レジャーとスキー装備のレンタルは最大50%の割引を提供します。 すべての客室で無料Wi-Fiを使用でき、客室は禁煙です。 現在のイベントでスクーターパッケージは20%割引され、水上レジャーは30~50%割引、スキー装備レンタルは30~50%割引されます。 A棟には共同浄水器と電子レンジ、そして無料で提供される調味料があります。 自転車は無料でレンタルできますし、バーベキューができる施設もあります。 バーベキューは2人基準で40,000ウォンでご利用いただけます。 入室は4:30で退室は2:00です。 オンシーズンはチェックインが5:00から可能で、チェックアウトは22:30までです。 入室時間と退室時間を遵守してください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは全孫は利用できません。 ペットは出入りできず、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定場所に分別して捨てなければなりません。 南怡島は車で25分の距離にあり、エリシアン江村スキー場は車で8分の距離にあります。 ジェイドガーデンは車で6分の距離にあります。 ペンションは江村駅から最大9人まで送迎が可能です。 事前予約をしないとピックアップできません。 江村駅近くのロイヤルマートとJU割引マートで物品を購入する場合、マートピックアップが可能です。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "現在のイベントの割引はどのくらいですか？",
            "answer": "現在のイベントでは、スクーターパッケージは20%割引、水上レジャーは30~50%割引、スキー装備レンタルは30~50%割引です。"
        },
        {
            "question": "A棟にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "A棟には共同浄水器と電子レンジがあり、無料で提供される調味料もあります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、自転車は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で40,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:30で退室は2:00です。オンシーズンでは、チェックインが5:00から可能で、チェックアウトは22:30までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "江村駅からペンションまでの送迎はありますか？",
            "answer": "はい、江村駅からペンションまで最大9人までの送迎が可能です。ただし、事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 387
    }
}